有無真正neway員工答下我問題

到底k房入面有無鏡頭

有
影撚住你地喺入面格劍

捉到人帶酒入去飲係咪有佣分

咩鏡頭都有，你要個光圈幾大先？
budget?

冇，得走廊先有
間間房都裝cam，唔洗錢咩

有都唔奇 點知你係咪起到吸毒？

吸毒影響到其他人?

講下每個時段係幾點到幾點

有人係自己個場吸毒就要封場調查，成間野無得做生意，咁都影響唔到其他人？

Neway做唔到生意關其他人咩事?

我去你屋企淋紅油都唔關其他人事，我係咪可以過黎淋？

梗係無啦☹️

冇啦你都傻傻地 不過收出黎又幾爽下

每個場都有啲吾同架喎

如果聽到有客唱歌好聽會唔會企係出面聽？

😹會 可惜大媽 大陸客多

試過大班大叔大媽特登拎個cushion卡住道門迫人客